俾人炒咗嗰位吉野家巴打入一入黎

有老細想幫你

推

push

徐緣，香港人，本名徐俊文，營銷品牌管理專才，亦為著名作家、主持及商業演講者。工餘於香港中文大學教授營銷課程，亦曾任教於香港理工大學及香港大學專業進修學院。 涉足跨國企業營銷多年後，自09年起以筆名徐緣寫作，題材涉獵營銷廣告、品牌形象、商業管理、社會時事及流行文化，擅長以幽默筆觸有趣角度向公眾介紹營銷概念

好撚過吉野家做狗啦

啱呀

板蕩識誠臣
亂世之中有好人

人才應該留俾識欣賞既公司

好人好事

咁嘅人才
大家爭住要
不過真係pm好 唔好太揚 唔好出名
一陣又俾藍絲騷擾

其實炒咗佢真係係佢間公司蝕底
吉野家啲公關野不嬲幾好 有創意又跟貼社會 好多公司想要

好波

Push

真心 獅子狗個廣告真係超撚哂班
食字食撚到準一準之餘仲帶出件食材真名叫竹輪 又跟貼時事
到底d高層個腦諗乜先可以炒左呢個人材

突發！間廣告公司出左回應！